七百七十七張選票禍害了香港人！

當日既因，今天的果！

如果當日是薯片叔叔當選，今天的香港又會如何？

我只能說，情況一定不會比現況更差吧！是嗎？？

那七百七十七個選民禍害了香港的一生幸福！

2019，注定難行！

我要民主！！！

香港加油！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要求公開777票選委人士

錯重點
1200人選委會先係問題嘅根本